真係去到2077年個陣，世界會唔會有好似cyberpunk2077既科技？

好似50年前個個都諗緊2020年就有飛天車

2020都未有arasaka啦

咁多bug

你日日氣炸到2077可能死咗了

打機師

可能我聽日就死

2003年已經整到阿童木

會bug人都行唔到

會bug到人都行唔到

會
周街都有bug

超時空黑警？

你係咪話啲行人無啦啦T Pose 跟住一愣轉面即刻唔見咗

冇 但可以預見窮L生活係更慘

死師

唔知到幾時世界科技先有突破性發展

你日日氣炸應該見唔到果日

即係你會無啦啦消失?

無啦啦有堆黑警係你背脊生出來打鳩你

好cyber

大吉利是

依家世界和平好難有突破性科技發展同埋普及化係我地生活入面，好多舊有嘅野如果比新科技取代就會淘汰冇得賺錢，所以好多時都唔會有高科技嘢可以係生活普及化。

其實係咪得我一個好欣賞隻game
我覺得唔計bug,隻game嘅故事, 角色, 音樂,全部都做得好好
我未試過係隻game咁投入個故事, 咁care d 人物, 咁感動
如果佢再俾多年去fine tune隻game, 真係會係神作
見佢咁俾人diu好sad, 但佢個故事真係好特別

音樂、地圖場景做得好
好到去解任我都唔會用傳送點
寧願慢慢揸住我架老爺車一路聽歌一路睇風景過去
好多細節睇得出佢地係好用心
個啲海報廣告
我甚至會好留心咁聽隻驚入面既電台

可惜係真係唔夠時間
好多位都係未完成

見到有你呢d人識欣賞真係好我都會每次揸車去做quest, 因為我已經慢慢代入咗個setting, 投入到好次真係part of night city嘅人咁
俾多幾年啦... 我諗會開始有人識欣賞隻game嘅, 同埋聽講會有2個DLC

same
就算一兩公里都會揸架蝙蝠車去
然後喺車入面睇下Nightcity嘅建築夜景
勁好feel

個城市真係好靚, 但最靚都係d角色同佢地個故事做side quest 就會明

199X 世紀未都沒出現
2015年 都沒有飛行滑板

blade runner 1982已經講緊2019年有飛行車

隻GAME既建築物好明顯睇得出係有用心排過
唔係COPY & PASTE
每個區域既特色分明
廣告牌,海報,電視廣告基本上好耐先會睇到一次重複
從來呢D開放世界我恨不得隨時都可以傳送去下個任務地點
但呢個我係會細心咁留意呢個世界既一切
我相信俾多一兩年佢磨
出到黎絕對可以統治呢一個世代
真係好可惜

Panam㗎坦克依家都未有啦

好多嘢都係睇有冇需要先整，飛行車冇必要冇需求就冇人去發展。宜家啲科技係整部車可以飛，不過都係用氣動嗰種。

飛行車係觀塘好需要

仆街
到時連個天都塞埋

有飛行滑板 不過唔係懸浮

個個插哂晶片 獸印

唔可行，你諗下宜家成個觀塘啲車變晒直昇機就知。到時唔止塞，周圍爆炸都似。

賤民係開源道塞
有錢人坐飛行車返屋企

無飛天車係因為成個設計根本on9 有技術都無人去開發
大城市黎講咁多高樓 飛天無用 一撞車/炒車好似911咁全世界仆街

唔好比連登帶風向就以為真係無人鐘意
最簡單睇steam 個review都仲守到 78%好評就知其實真係好多人鐘意玩

elon musk 已經整緊人機互動

空中車唔會有
地心吸力需要反重力裝置
但機械義肢我覺得會有

Johnny隻機械手2020已經整左
現今科技邊整到

同埋飛行車 要每戶起個停機坪先得，同埋要管制站做協調升降同管理航線

呢種算唔算

勁多窮人巷

飛天車唔一定係人手渣架
Cyberpunk啲的士都係AI自己行架啦

做得交通系統一定有航道
唔會俾市民亂嚟

但d 的士AI痴哂線
做哂任務都係要人手揸返

Cyberpunk係指出可能會出現嘅問題姐
唔通整個完美嘅科技世界俾玩家咩
咁樣唔係cyberpunk啦

不過解晒的士任，call的士冇自動駕駛真係好失望

電腦全開ultra 慢慢細味30個鐘仲未有咩bug 彈驚
Dont know bug what

月球都上到去
傘還是一把傘

3070
係市中心做唔到穩定60FPS

我張水冷3080超到2100MHz都唔得啦

2077會打核戰先

一百年架車仲揸得，好襟用

黑警玩撚晒

會好似fallout爆發核戰

佢地既最佳化真係做得差

好過M$ Flight sim 好多囉

3080穩到50FPS RT Ultra All Ultra DLSS performance 仲想點

隻驚Night City 真係好撚靚嘛衰鬼

講緊4K
玩1080P 可以識飛

會好似fallout4個2077咁

我2K都唔掂

2077=UC 0077應該有渣古

個任根本on9
做左咁多野比架的士你 諗住有人工智能
咩用都無 爛車一架

人均3080咩屌你
大把位可以optimize啦 根本係半成品優化就實做唔好 咁都有得拗

到2077個個係度玩tiktok, 玩腦殘challenge

當年你會唔會領張550Ti嘈玩GTA4 lag 機？
我諗你會

我講緊4K全開喎腦細
無3080返屋企訓啦

咁講大把game都做得好過佢

你條弱智一睇就知係無咩電腦知識.....
大把正常高配電腦開個中/高配置都收皮啦
3080都有人照收皮
何況佢畫面都唔係超過其他3a好多

on9，唔倒退已經叫好啦，2047年慢慢溶入中國，2077分分鐘歸入廣東省，到時無左關口，全國農民來香港打工，勞力工既人工全部壓低一半，其他種類都低30-40%，到時你唔做，大把人做，人口爆多，地鐵要3班先上到車，食垃圾餐廳要排1小時up

呀高人又請教下點樣正常高配都收皮係咩spec?
收皮係點收皮法？
我張水冷3080六神護體定耶穌佛祖照住？
一個皮都收唔到喎？

啲盲反撚隻驚都未店過就上網吠

係
佢optimization無問題
遲下cdpr出optimization patch你咪撚更新

其實我都ok enjoy隻game
有d野係佢地公司承認既事實
咁都有你呢種柒頭皮 一眼睇得出無電腦知識既人 衝出黎護主係我中意反鳩cyberpunk既原因

香港人剩係識撩啲不足無限放大
永遠唔識學識欣賞下人地啲作品既好處
香港創意產業乞食就係多得呢班撚樣

其實你收下皮當幫忙啦
幫間野倒米
仲講咩香港人
cdpr旗下gog下架還願奶人民幣呀on9仔

就死師

你邊隻眼睇到我上面有講好問題？
我話好過FlightSim好多
你仲未答我咩高配spec收皮

牙小弟都玩左電腦硬件十零年
牙高人有咩電腦硬件知識過翻兩招黎咁呢？
講到好似Gordon Ramsay咁睇碟送都知難食咁既款喎你

點睇gog下架還願?

講翻硬件知識啦 搬龍門之鬼
仲等緊你

答唔到?

上面自己拉埋香港黎講
依家又唔答?
點睇gog下架還願?

你都未答我做乜開理你spin龍門
引戰都有牌先出呀

CDPR同GOG的確係有公關災難
但而家講緊電腦硬件知識
講緊點樣3080都收皮
我想學野喎高人

自己拉埋香港黎講
人地同你講gog 不了
玩隻game玩到奶埋共 真係服左你
當間公司係老豆老母
你真係夠哂cyberpunk

Haiyaa 底牌 奶共都出埋
都仲係講唔出電腦硬件知識點樣有問題
點樣高階機都收皮

你呢啲Internet Troll 撩交嘈之前好心溫下書先啦
好撚低質呀

正呀 打下機都奶共

玩左十幾個鐘
完全唔覺啲人物同劇情有咩特色
咁撚例牌
音樂又普通
畫面又無想像仲咁好
感覺俾啲預告呃撚哂做撚左傻仔咁
你話呢隻game啲人整得好用心
我真係感受唔到
都唔知你係咪成世人淨係玩得呢隻game
同埋我覺得其他game真係整得仲好
作為消費者既我理性比較都唔得？
我簡單講一句野你就話我無限放大
你打機打到傻撚左？
你就真係無限放大啦拉撚埋香港創意工業黎講

係嘅話一早有鐵人28

呢條on9仔應該淨係睇過trailer同埋睇連登d留言

點睇gog下架還願?
答未?

Err?
我玩哂咁多隻GTA
Red Dead Redemption 1 & 2
Assassin's Creed
Watch Dog
Witcher
呢堆open world驚 駛唔駛同你講

佢似係真係未玩過
我上面都同人講d任務細節佢可以吹到我未玩過隻game

應該係cctoy d on9仔 同佢嘈有撚用 係咁diu 人奶共但現實只係個廢柴

一邊屌人奶共一邊食美心
我都無提咩香港 淨係講緊隻game 佢自己提先 依家柒左怪得邊個

其實有冇諗過佢係弱智先唔知隻game講咩所以feel唔到個故事有咩特別同呢d社會垃圾嘈冇用㗎

最憎班cctoy垃圾
對個運動無貢獻 剩係識批鬥

係
你最有貢獻

可能就係apple google呢
如果他朝一日apple google打人工智能機械大戰,咁咪就係企業大戰囉

連登好多呢d廢物淨係識跟風 人diu你又diu 豪無自己批判能力

佢cdpr自己員工都認故事cut左
覺唔覺盲撐撚真係好弱智
自己間公司都唔認你班on9仔

其實真係好有心機設定世界
花少少時間
讀一讀佢data base
人設 地方 世界觀 組織
全部都有好心設計

只可惜隻驚未完善
唔係真係有機做神作

咪話遲兩年出有得做神作
佢做d設定係好呢d睇得出
最佳化又做唔好
比人批評都係抵
仲總有死忠盲撐

如果各個幫派有唔同武器 戰術 打法, 成隻game已經會唔同哂feel

俾我一拳打死

間公司係抵diu 趕員工出貨 欺騙消費者
但佢地員工嘅心思都會有人鳩diu, 佢地都想張隻game完成咗先推出 只不過係上級on9
但我最睇唔順眼係有d人diu隻game垃圾 話設計隻game d 人廢

我係班Game Dev就想塞舊屎落呢班剩係識吠既狗口度
多年努力得黎既就係得 「垃圾」

咁你岩
員工都認係半成品啦
我係頂唔順有d人覺得隻game係完美姐
有d人係講親隻game有咩不足都要反駁係你玩家唔岩/你做錯野/配置唔夠高

我上面都話隻game 係ok enjoyable
係你條on9仔係死撐話係完美最佳化姐

屌你我都無講過
邊隻字講過optimization好好呀盲閪

啲員工都話故事臨時大改
同埋喺game到加入反極權思想劇情但現實又被公司迫ot整game
極度諷刺

由佢地喺個post自己圍埋打J算

點睇gog下架還願?
咁呢個你睇唔睇到

game dev真正體驗到cyberpunk個世界觀
仲可以睇到有d人係真心熱愛一間為左賺錢咩都肯做既公司當佢係神咁拜
某程度上呢隻game都叫成功

我feel到係佢寫左個好勁既世界觀出黎，但我玩果陣唔睇文件就好難feel到，而且感覺好唔深入

故事同世界割裂感有D嚴重

有好多支線都爛尾咗
由其市長侯選人
呢個可以好好發揮
點知真係無啦啦就完咗

會有cyberpunk既bug

生物科技走唔甩

想要終極鹹片

瞬移喺物理上做唔到

打仗先會極速推科技

最鐘意睇d人大大聲講我係消費者, 我有權乜乜乜

唔係好事黎

2077有implant ，有得bd錄片
但啲人仲要帶電話出街

喺兒登cdpr = 莖軒
點都有班死忠盲撐

AI垃圾、音樂垃圾、物理垃圾之中既垃圾
死忠可以吹到劇情點正點正
業界頂級open world rdr2 > 騎馬好悶
0互動open world 2077 > 夜城好靚,揸車慢慢欣賞
兒登仔真係點都贏可惜佢12月先出,唔係拎硬GOTY

因為世界觀唔係原創，係board game黎
但主線故事係寫得好

仲有取消過場動畫，直接第一身+用game入面嘅動作交代劇情，代入感高好多，玩過就明

DLC

隻game 唔啱你心水，人哋玩得開心都要俾你踩

時事台手足
點睇CDPR旗下平台下架還願
再同bilibili合作做直播活動?

咁仆街？
我建議黃絲同小粉紅一齊抵制隻game

利申打爆左hidden ending等岀dlc

你咪係口講點黃點黃
轉個頭走去食M記果班黃絲

tw打埋hidden ending好撚威水呀
記得係gog用埋微信支付

要靠戰爭先可以催谷科技發展。

又屈黃

2077 d 警察真係會瞬間移動

cyberbug 師

CC台開咁多打飛機post
突然又唔黃

玩隻game玩到黃變藍
賽博師

唔出奇

十三年時間由實體按鍵嘅電話變做又大又快又touch mon又薄devices

何況57年

雖然真係好多bug 好多缺點 但我玩得好投入
好鐘意隻game 希望佢會出dlc

我諗遲多幾年真係做到watch dog ctOS

師兄一講手機
都2077年喇 點解個個NPC拎嘅手機仲厚過2020嘅手機咁多
如果好似MGS5部手機識投影互動就正

銀手係2020……
果陣已經成身機械

而家我地都冇

睇得出佢除左最重要既部分之外好多係整左一半咁樣
睇佢肯唔肯好似no man's sky咁不斷更新變神作…

其實好撚恐怖
企業凌駕一切法律 監控埋你屋企
政治家都被改記憶洗腦
睇A片有毒會死
比人hack又會死

好想睇幻舞

我揀咗個"happy"/hopeful d 嘅ending 但都係覺得好sad...
好想睇吓V同panam離開nightcity 嘅生活, 或者搵都救佢嘅希望
Btw CDPR confirmed出年會有free dlc, 希望有V Panam 同judy...

十年前嘅電話都細過今日果啲啦

唔好係CC台打咁多飛機囉
鄭立條弱智既信徒智商都差唔多

發覺信鄭立果D通常真係弱智/拎白卡
唔係都唔會當佢神咁拜

會 用緊tesla牌時光機答你